覺唔覺杜汶汗(杜狗)去到台灣餐餐都提撚住自己食咗幾錢勁撚戇鳩？(3 (第三個post))

台灣好幸褔？林夕點破勞工辛酸：港人遊台勿動不動說「太划算了」

台灣人幸福嗎？物價低廉，吃好喝好，不少香港人到台灣旅遊都會燃起羨慕的心，甚至有移民的衝動。不過著名作詞人林夕，兩年多前開始台港兩邊走，卻發現港人所不知道的真相，他指「東西好便宜」這句話，背後卻是台灣勞工低薪的代價，「你口中的蜂蜜，不小心會變成台灣朋友的鹽巴」。

杜汶澤口中的蜂蜜，不小心會變成台灣朋友的鹽巴

ching同時追擊咁多人不攰嗎

事實上對香港人係平, 有咩問題

佢笠左，唔敢再講

「東西好便宜」這句話，背後卻是台灣勞工低薪的代價

飲食節目講幾錢係好有用既資訊呀
其實好正常
而人工低同物價，咁既點解唔齊齊加價去加人工？根本當地人都唔接受加價
要講工資其實要比實質消費力同基本生活開支後有幾多錢剩

條撚樣似係PR 專門搞分化

佢fb=飲食節目？

魚湯好似好正咁

条刷頭幾時去中國宣傳好平

佢唔係拍緊野講台灣咩，出街時睇下有無就知

講事實有咩問題 戇鳩
講到香港啲錢好易揾咁

佢係飲食節目講冇問題 係FB係咁提啲野幾平幾平就好on9

泰國啲野仲撚平啦 沖哥一樣有拍飲食節目
佢都唔會下下係FB提住話自己食左幾錢幾錢 哇屌泰國啲野好撚平咁樣啦

言下之意係林夕好戇鳩？

係丫

非洲啲野都平 條撚樣會唔會好快開始吹奏非洲

唔覺 單純講搵錢 香港的確係易過台灣好多

阿爾及利亞👍👍

師兄你開咁多post批鬥咁多人唔攰？

做乜9

咁叫批鬥？

林夕點破勞工辛酸：港人遊台勿動不動說「太划算了」

杜哥唔算動不動啦

唔似